[全港罷買] 依家買乜都會係攻擊性武器

當你買枝laser筆都俾人屈做攻擊性武器，我覺得你買乜7都可以係攻擊性武器。
買枝水又係咁；
買包米又屈你可以當十大武器之首摺凳咁用。
屋企有BB果D，肯定會話你連便便送俾狗。

遲下中秋買個月餅就話你學緊反元果時用月餅講革命咁。

唔使講啦，聖誕襪係用黎lup著你塊面又認唔到咁。

既然警察咁唔喜歡市民買野，咁我地就支持佢地呢個目標。
強烈建議星期六開始長期罷買，非必要開支盡量唔好買。
(當然要買去番D良心小店，SellHongKong果D就不了)

推

A4紙條邊好利
驚

仲勁過𠝹刀
南亞刀手都唔夠A4紙黎

連購物自由都冇
遲下出街淨係得番大陸唔要嘅嘢先俾我地買
DLHG